清算未跟抵制「新疆」棉花品牌解約明星 Angelababy陳奕迅有份

在H&M的聲明中，提及了一個名為「瑞士良好棉花發展協會（Better Cotton Initiative，BCI）」的組織，當中聲稱，BCI已決定暫停在新疆發放BCI棉花許可證，因此H&M產品所需要的棉花將不再從那裡獲得。據悉，BCI組織成員眾多，包括NIKE、adidas、PUMA、Tommy Hilfiger、BURBERRY、IKEA等，繼H&M集團之後，NIKE、adidas、New Balance、Gap、ZARA等都紛紛發表聲明抵制新疆棉花，而NIKE的兩位代言人王一博、譚松韻也在第一時間解約。

譚松韻終止同NIKE合作。（微博@兩小姐的便利貼）

然而，有網友列出該組織中的其他品牌代言人，認為他們尚未解約，似乎想要清算，倪妮、Angelababy、王嘉爾、陳奕迅、劉亦菲、吳謹言、古力娜扎、劉雯、易烊千璽、鄧倫等在列，引起網友熱議，有人不停施壓，希望這些藝人快點出聲明，而也有人認為應該給點時間，畢竟解約不是一個人的事，有很多利益牽扯，不要盲目追究明星等。

https://www.hk01. com/即時娛樂/603936

提還提 唔好提陳奕迅 張敬軒
依兩個唔係奶共 係搵食 唔計嫁
其他人先係奶共

張敬軒係廣州仔，廣州人有幾多會反共呀

陳奕迅已經變咗支那藝人喇

賺藍錢有咩問題？

易烊千璽
咩名黎

講錯 對唔住
陳奕迅 張敬軒就係賺藍錢
其他人就奶共

梁天琦武漢仔添喎

咁支持 應該去集中營一齊整棉花

1234

Mian hua想點。不英不中，狗屁不通

因為張圖唔係比外國人睇嘅 寫英文一陣外國人睇得明咁點算

中港澳明星唔主動解約即係唔愛國
應該要批鬥呢D 明星

啊

李克勤 古巨基 容祖兒.....就係奶共
得陳奕迅，張敬軒係搵食

明白了

陳奕迅唔係adidas咩

咁事實係賺藍錢

陳奕迅唔係Adidas?

抽H&M水啫，遲啲佢用拼音我支持XJMH我都信。

自膠無野了

好撚肉酸Mianhua

雞容果然冇令人失望

支持就快撚啲去摘棉花啦 傻閪

佢賺完又點

向中國示好 = 一世都要向中國示好
人地少少事都會check番record , 你有少少野人地唔鐘意既就係假愛國